我有時覺得林鄭到底係咪臥底黎

如果真係世界第三次大戰
歷史書林鄭同陳同佳一定係史書人物
點解攻擊力咁驚人
一間大學攻唔夠.攻夠2間
明明人權法佢不停係咁拖都遇左今年都過唔到
即時搞到美國佬想開支共波.睇到美國人全部正義心態出晒黎
連果班華爾街既商家佬都唔敢出聲

而且習近平又真係咁傻
一出聲話要止暴制亂.美國即刻做野
出埋熱線黎抽鬼

push

睇過呢本書就知咩事

可唔可以簡短講下，有性趣

雜總和淋病兩個傻閪，一個搞亂中國，一個搞亂香港，真係天作之合。

國家精英特工

講乜

我真係唔知佢地唸乜

依家最重要既係美國人包括美國參議員已經嬲到仆街
仲講明依家只係第一步.向共產黨直情宣埋戰
已經準備定長期抗戰

全家英國人 你話呢

有乜所謂
佢只要做好佢罪人嘅角色
我地做好反抗者嘅角色
等到有一日罪人們都可以被清洗乾淨就可以重新黎過架啦

如果我係林鄭
就算我本身唔係
我都屌那媽扮哂蟹寫定故事等嬴左/好老就死先公開
扮撚哂當年係暗中救港啦
唔想死左仲俾人鞭屍呀

外星人一直存在地球搞事 俾地球人揭發外星人嘅陰謀

即係話林奠係外星人搞地球

根本林鄭係公務員係執行者，本源係唔識管香港嘅北京
林鄭只係夠晒冷血仆街厚面皮

係人都知
但我覺得佢係雙面間碟
正常人都知道應該要降火

歷史上最硬頸既政府高官

歷史上總有呢類人黎引致導火線

佢只係高分低能o既極致

林鄭一直都剋死上司家啦
就同成龍剋死代言一樣
有d野唔好唔信邪

搞亂嘅搞手唔係江派咩

正常人諗野都唔會咁on9
要做錯幾多決定先可以行到呢步
真係好難唔懷疑